有本我覺得幾好既英文教科書

想學英文既可以睇下
好似教得幾有新意

push

英文咁深嘅
我諗啲中學未畢業嘅睇唔明

P118+135